輿論戰好重要！文宣文宣文宣！

台灣果邊明居正嘅分析

文宣真係好重要！
要爭取中間遊離分子嘅支持！
繼續不割蓆！不分化！
9月後大家真係要考慮罷課
如果學佢咁講 1-5 返工返學 週末上街
會好易淡化
大家要加油！長期抗爭爭取民主自由

睇完一齊討論下
些牙出去又得

我明白宜家大家都好憤怒
將軍澳有人被人斬
伯伯被人私刑
爆眼
6位朋友

但我地要行埋佢地嘅路

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

支持

集中返 五大訴求

不分化不割蓆

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

元朗POST得果幾百LIKE, 有冇搞錯?

823晚約定你

放工一齊手拖手

都已經兩個幾月仲邊有游離份子
唔理嗰啲你做多幾多文宣佢地都係唔理㗎啦

事實上真係有
我地處於同溫層啫
港獨呢頂帽咁樣扣落黎
好多人會驚
集中返五大訴求

721
811

［國際文宣］用英文整合中共係國際各個層面唧控制 令外國人都會有身受其害嘅覺悟